轉發 俊宏軒人請入*****

Fb轉發post

群主自介

大家好🙋🏻🙋🏻🙋🏻
我係本群既admin
開呢個群係為左比多個平台比屬於俊宏軒居民既🎊您地🎊黎發聲
同關注我地既家園
希望🎊您地🎊快啲移動你地最醒目既手指
禁一下 -加入群組-

＃我們家不再是平衡時空
＃自己家園自己守護
＃一票不投建制派

幫推

推1/10

2/10

推

3/10

P牌仔推唔到